有無巴打把聲好細佬仔

明明都二字頭
成個初中高中生既聲
成日比人笑on9雞仔聲

細佬仔
睇黎你真係on9

冇

有乜嘢問題

好細路仔聲

識好多人都係

我掉返轉，童顏老牛聲

比人話把聲Q

咩叫細佬仔